#. extracted from ./mail/chrome/messenger/folderProps.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-03 20:16+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#: folderProps.windowtitle.label
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: generalInfo.label
msgid "General Information"
msgstr "一般資訊"

#: folderCharsetFallback.label folderCharsetFallback.accesskey
msgid "Fallback Character &Encoding:"
msgstr "備用字元編碼:"

#: folderCharsetEnforce.label folderCharsetEnforce.accesskey
msgid ""
"&Apply encoding to all messages in the folder (individual message character "
"encoding settings and auto-detection will be ignored)"
msgstr ""
"對資料夾中的所有訊息套用下列編碼（訊息中指定的編碼以及自動偵測設定將會被忽"
"略）"

#: folderRebuildSummaryFileTip2.label
msgid "Rebuild Summary File Index"
msgstr "重建摘要檔案索引"

#: folderRebuildSummaryFile2.label folderRebuildSummaryFile2.accesskey
msgid "&Repair Folder"
msgstr "修復資料夾"

#: folderRebuildSummaryFile.explanation
msgid ""
"Sometimes the folder index (.msf) file becomes damaged and messages may "
"appear missing or deleted messages continue showing; repairing the folder "
"may fix these issues."
msgstr ""
"有時資料夾索引（.msf）檔可能會毀損，有些郵件可能會突然消失；已經被刪除的郵件"
"也可能持續存在。重建資料夾可能可以修正這些問題。"

#: folderIncludeInGlobalSearch.label folderIncludeInGlobalSearch.accesskey
msgid "Include messages in this folder in &Global Search results"
msgstr "將這個資料夾內的訊息包含於全域搜尋結果"

#: retention.label
msgid "Retention Policy"
msgstr "保存方式"

#: retentionUseAccount.label retentionUseAccount.accesskey
msgid "&Use my account settings"
msgstr "使用我的帳號設定"

#: daysOld.label
msgid "days old"
msgstr "天的郵件或文章"

#: message.label
msgid "messages"
msgstr "封以外全部刪除"

#: retentionCleanup.label
msgid "To recover disk space, old messages can be permanently deleted."
msgstr "為了減少佔用的磁碟空間，可以永遠刪除舊郵件或文章。"

#: retentionCleanupImap.label
msgid ""
"To recover disk space, old messages can be permanently deleted, both local "
"copies and originals on the remote server."
msgstr "欲回復磁碟空間，可以永久刪除舊郵件的本機副本和遠端的原始郵件。"

#: retentionCleanupPop.label
msgid ""
"To recover disk space, old messages can be permanently deleted, including "
"originals on the remote server."
msgstr "欲回復磁碟空間，可以永久刪除舊的郵件包括遠端伺服器上的那一份。"

#: retentionDeleteMsg.label retentionDeleteMsg.accesskey
msgid "Delete &messages more than"
msgstr "刪除存放超過"

#: retentionKeepAll.label retentionKeepAll.accesskey
msgid "Don't delete &any messages"
msgstr "不要刪除任何郵件或文章"

#: retentionKeepRecent.label retentionKeepRecent.accesskey
msgid "De&lete all but the most recent"
msgstr "除了最近的"

#. LOCALIZATION NOTE: Unhide with .keepUnreadOnly { display: -moz-box; }
#: retentionKeepUnreadHidden.label
msgid "Always delete read messages (overrides age settings)"
msgstr "總是刪除已讀郵件(無視信件時間設定)"

#: retentionApplyToFlagged.label retentionApplyToFlagged.accesskey
msgid "Always k&eep starred messages"
msgstr "保留星號標記的郵件"

#: folderSynchronizationTab.label
msgid "Synchronization"
msgstr "同步"

#: folderCheckForNewMessages2.label folderCheckForNewMessages2.accesskey
msgid "When getting new messages for this a&ccount, always check this folder"
msgstr "要檢查這個帳號的新訊息時，永遠檢查這個資料夾"

#: offlineFolder.check.label offlineFolder.check.accesskey
msgid "&Select this folder for offline use"
msgstr "離線閱讀此郵件匣"

#: offlineFolder.button.label offlineFolder.button.accesskey
msgctxt "offlineFolder.button.label offlineFolder.button.accesskey"
msgid "&Download Now"
msgstr "立刻下載"

#: selectofflineNewsgroup.check.label selectofflineNewsgroup.check.accesskey
msgid "Select this newsgr&oup for offline use"
msgstr "離線閱讀此新聞群組"

#: offlineNewsgroup.button.label offlineNewsgroup.button.accesskey
msgctxt "offlineNewsgroup.button.label offlineNewsgroup.button.accesskey"
msgid "&Download Now"
msgstr "立刻下載"

#: folderProps.name.label folderProps.name.accesskey
msgid "&Name:"
msgstr "名稱:"

#: folderProps.location.label folderProps.location.accesskey
msgid "&Location:"
msgstr "位置:"

#: folderSharingTab.label
msgid "Sharing"
msgstr "分享"

#: privileges.button.label privileges.button.accesskey
msgid "&Privileges…"
msgstr "權限…"

#: permissionsDesc.label
msgid "You have the following permissions:"
msgstr "您有下列權限:"

#: folderType.label
msgid "Folder Type:"
msgstr "目錄類型:"

#: folderQuotaTab.label
msgid "Quota"
msgstr "配額"

#: folderQuotaRoot.label
msgid "Quota Root:"
msgstr "配額 (Quota) 根目錄:"

#: folderQuotaUsage.label
msgid "Usage:"
msgstr "用量:"

#: folderQuotaStatus.label
msgid "Status:"
msgstr "狀態:"

#: numberOfMessages.label
msgid "Number of messages:"
msgstr "訊息數量:"

#. LOCALIZATION NOTE: When the number of messages can't be determined, this string is displayed as the number
#: numberUnknown.label
msgctxt "numberUnknown.label"
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: sizeOnDisk.label
msgid "Size on disk:"
msgstr "在磁碟上的大小:"

#. LOCALIZATION NOTE: When the size can't be determined, this string is displayed as the size
#: sizeUnknown.label
msgctxt "sizeUnknown.label"
msgid "unknown"
msgstr "未知"
